油塘丟人落樓嗰單嘢好似無人提了?

油塘丟人落樓嗰單嘢好似無人提了?

應該嬲完

堅尼地城即時

黑警問題都幾十年架啦，獅子山精英選擇唔理都無辦法

搶完廁紙再搶其他

好嬲阿
繼續搶口罩先

個個淨係關注肺炎

仲有 K11 Musea 外籍夫婦
仲有彥霖、梓樂....
仲有好多

搶口罩大過天

連個賓賓都送咗出境

推啊

可以點跟

搶口罩

未

推

呀？